深夜心事 秒答

覺得人生好乏味

有無巴絲都係咁 覺得人生好無謂

Wfc

咁你care下我

依家無書讀 日日又咁夜訓 真係廢青咁

賣

成日覺得番工咁辛苦唔知做乜
又要受老細氣 最衰係d新黎既人唔專重你

你條廢人唔敢辭職？

無返工？

唔洗做阿 邊個養 唔通靠男人
利申唔鍾意認輸

要受氣又唔敢還拖係唔係叫認輸？

我都準備見份全職了

老實講 未想咁快出黎翻全職 但part time又搵唔得多

好少翻 一個禮拜可能翻得2 3日

個老細唔鍾意 佢報串我位都唔洗上
無鬼用架我 反正條友pattime做得幾耐姐 等佢走囉
唔明點解番咁少都可以扮工勁過我 咩都幫佢做曬

臨走屌柒老細啦

屌柒佢啦 典忍 打工受氣真係最on9

成日番工都問自己幾時死
跟住收工見到屋企隻貓 就咩事都無曬

絲打 我都想養寵物 但我好驚無時間陪佢

我隻貓係領養架 貓唔洗太多時間陪佢都ok
我唔鍾意養狗係因為要成日要放狗
收工都攰啦仲要帶佢落街咪玩啦
養貓唔洗煩咁多野

有排你受

而家可能仲後生有得做正常工

年紀大你就走去做洗碗啦

可以點 係香港邊個唔洗挨

依個真丫

有無後悔過點解當日唔讀好d書？

無喎 你估大學生搵既錢多咩 跟本曬時間
我拎黎早小小入社會咪算
佢地出黎搵野做我份人工都已經高過佢地